［回到過去系列］架巴士係去邊？

小弟見識少，呢架巴士係番番去八月一號？

呢個係路線牌data最後更新既日期